1.Які існують типи даних у Javascript?
    1. Boolean - логічне значення типу правда/неправда, може бути лише true або false;
    2. String - текстове значення, пишеться завжди в лапках (наприклад "апельсин");
    3. Number - числове значення, пишеться без лапок звичайне число (наприклад 43);
    4. BigInt - числове значення більше 9007199254740992 (2 в 53 степені). Дані числа пишуться з додаванням у кінці латинської літери "n" (наприклад 9007199254740993n).
    5. Null - по своїй суті пустота, може бути лише null;
    6. Undefined - невідоме значення (наприклад  написали що існує таке значення як name але не написали чому воно дорівнює і коли захотіли вивести його в консолі браузера - то напише нам undefined - використовується як відображення помилки - щоб не забувати використовувати всі значення);
    7. Symbol - символьний тип, який є унікальним і його неможливо змінити. Використовується в           більшості випадків самими розробниками мови як ключ в об'єктах (наприклад необхідно дізнатись чи даний користувач є адміном). Одна з причин чому його використовують - його назва не впливає на сам об'єкт і може бути однаковою як і ключі самого об'єкту (тобто в об'єкті є ключі "Ім'я", "Вік", "Стать" і Ви бажаєте додати новий ключ але не знаєте чи така назва існує - спокійно можна додати значення символьного типу). Рахується екзотикою в кодуванні але якщо маєте достатньо навичок роботи з даним типом - можливо уникнути багатьох помилок у майбутньому.
    8.Object - об'єкт, асоціативний масив, комірка пам'яті або ж набір ключ/значення - називають по різному але суть доволі проста - є ключ "Вік" і є його значення "25" і ось об'єкт є сукупністю таких пар ключ/значення. Ви можете знайти необхідне Вам значення за ключем, можете додавати/редагувати/видаляти ключ або значення у даному об'єкті.
2.У чому різниця між == і ===?
    Оператор == сравнивает на равенство, а вот === — на идентичность. Плюс оператора === состоит в том, что он не приводит два значения к одному типу. Именно из-за этого он обычно и используется.
3.Що таке оператор?     
    Опера́тор (англ. operator) — спеціальний символ, який повідомляє транслятору про те, що потрібно виконати операцію з деякими операндами
